而家仲有無5蚊既扭蛋？

記得六七年前中學時期 或者再早d小學雞年代
扭蛋都係統一5蚊，貴既最盡10蚊
以前放lunch ，食飯剩低5蚊就即刻衝去7-11門口扭

而家
有時行過 手痕想過下手癮 搵翻童年回憶
但見到而家既扭蛋都係15-30蚊不等 就唔捨得扭
扭蛋d款式同以前差唔多 分別在於個膠殼大咗 點解貴咗咁多...

貴成咁 而家d中小學生仲會唔會扭？